傳保方回巢祖記做後備

意大利著名記者透露，一代鋼旦保方將重返祖雲達斯，擔任施捷斯尼的後備。
意大利著名足球記者迪馬斯奧（Gianluca Di Marzio），在個人網站透露名將保方（Gianluigi Buffon）即將重返祖雲達斯，更指雙方的談判十分順利，更就未來角色達成協議，暗示成事機會十分大。

迪馬斯奧寫道：「保方和祖雲達斯絕非已成過去！」據悉，保方將擔任正選門將施捷斯尼的後備。意大利天空體育更表示保方將簽約1年，將來還會出任球隊的總監。

該41歲門將上季由祖雲達斯加盟巴黎聖日耳門，季後宣佈離隊甚至打算退休1年，不過之前也傳出他或加盟其他球會，包括英冠球隊列斯聯。

咩叫退休一年

做臭自己個名

為咗歐聯可以去到幾盡？

屌 ，好似由winning4就見你，同期果堆個個都變經典球員出番黎先買到，我要去到winning幾先見你係經典球員

臨老都要做衰自己個名

做乜勁保方

咁撚想要歐聯點解唔去巴塞
施利臣都走啦

歐聯 巴塞 funny

躝啦黑氣石

想要歐冠唔去曼聯
傻仔

死廢老

係都去皇馬

點解佢明明有份打假波

d人都捧佢做星

打得假波有幾尊重足球

利物浦

下年6 冠王

自降身價返兜舊公司

人手filter

真係cls Cech都退休佢仲字退

先42歲退咩休

成個意甲都有打過假波架啦 難得依幾年意甲興起 佢咪返去囉 當幫手培訓新人都好

依幾年有中興番咩？

得祖狗入下決賽 其他垃圾到仆街